trump trump肯定輸緊

真係唔洗唸佢會贏，今次形勢完全唔同上次

問題係如果拜登上台，對股市會有咩影響？

唔覺

咁多民調落後咁多

再加上上次佢話要出軍隊鎮壓示威，呢到應該已經輸左好多民意

係 而家落後20％ 再過幾日就落後30％

民調落後信，落後咁多唔信，5％左右仲有可信性

侵侵失去了一切

會唔會變番侵侵上台前咁,升得好慢

宜家嘅爆升原因主要因為fed貨幣政策改變
如果未來決定升定跌應該要base on 財政政策

今鋪真係估唔到，如果無肺炎，佢win 硬，不過肺炎死左咁多人，死者既friends and family 多數唔會投佢。而家20萬人香左，當每個人識200個人，都4000萬。

真係唔洗唸佢會贏

他的家人剛證實了這消息

睇下Biden 仲有無黑材料，仲有既話 Trump 會係十一月頭先爆出黎

姓侵犯

幸好他發現了 XXX，令他人生得以改變。

爆老母咩，有爆料一早就爆左喇

特朗普的競選方法，令專家感到無語

大豆侵

學定普通話先

美國下年應該會將英文定左方言

newyork 個邊會起集中營

白宮會掛5星旗

放心，侵會大選前肺炎病發暴斃

識玩梗係慢慢黎，等人消化左少少再爆，消化多少少再爆，令人覺得有好多黑材料，同時唔俾時間Biden 拆彈

拆撚咩
trump佢自己都未搞掂自己啊，咪撚打飛機喇

唧牙膏大法

我記得幾年前，特朗普屌鮑威爾唔肯減息。
但貨幣政策呢樣野，係要考慮貨幣流動，就業，通脹，市場，而唔係話減就減

但呢次第二輪財政政策刺激方案，trump trump又彈出彈入咁

好老實咁講，我係美國人 or 商人都覺得trump呢條友戇鳩鳩

現在我們通過隨機運算抽中了閣下，令你有機會得知這個秘密。

obama 第二任期股市升咗50%, 咪同Trump 依家一樣

都好過Biden 會加稅，正常商人都要揀Trump

大部份州已經開始投緊票，到11月大部份人都投完

乜撚野point都無
然後就咁瞎掰個結論出黎
登粉水準

加稅lor, 美股收皮lor, 科技俾中國任抄lor

咩point都無
笑

登登有成個連登同中國政府撐，點可能會輸

同意樓主 trump輸撚硬 我登必勝

成班人打J覺得佢贏
明知佢輸硬

你連基本calaulus都未搞掂喺度拋乜econ書包

香港人認清啦

早投票果啲已經有既定立場
Trump target既係中立選民
佢地會睇定啲先投

mola mola

如果你淨係睇poll的確好難贏
但近排好多現象都對侵幾有利

D swing state嘅vote register數字
Early voting dem完全冇預期中大炒
FL,AZ,NC呢d poll追返入moe....

所以根本好難估,d評論家今次都唔敢講死

Biden sure win

拜登個仔在烏克蘭雞屎忽上面hi 嘢，本人收中烏俄錢做間諜，仲要明顯有d 更爆ge 未出，直情美國版半澤直樹真人版咁，就算當佢全部唔信，佢而家上台辯論仲講緊自己參選參議員，老人痴呆咁，真係選佢果個都戇居啦

拜登想點嬴？鬥年紀邊個大？鬥快死？

關乜事
我Econ A洗唔洗比你睇睇

我登必勝

重點係 佢今次仲可唔可以用aggregateiq同Cambridge Analytica 嘅技術
已經畀政府ban咗
但以佢喺政界商界嘅權力
暗地裡重演歷史唔係冇可能

又民調
煩撚完未

打死班趁火打劫嘅真暴徒有咩唔啱

如今唯有拜登中Covid-19 ，侵侵先有機

咩歌？

睇睇

有啲人唔敢講自己撐侵
但敢講自己比自己比4年前過得好

為何拜登陣營也不信「將會大勝」民調？（文：孔誥烽） (09:00)

唔知你認真定燈
認真既話建議驗下個腦

我侵必敗

好多民調顯示嚴重落後波

拜登上台就一齊做小粉紅
中國強大崛起
統治世界

乞食科仲要講得八大 即係非三大
咁嘅垃圾環境攞個A係應份 仲鬆毛鬆翼 知唔知醜

侵必勝

得喇得喇，知你勁喇

中美關係立即升溫短時間內爆升

如果拜登要去坐監，點做總統？

大行都話預左股巿下調25-30%
唔洗問點解會知

買定sqqq

唔！好！燈！

美中和好了

Texas 已經接近一半人投咗票
同埋poll 話undecided voters 得返1-2%, 同上屆好唔同。

輸la輸la 慘敗

texas都應該要輸15％

拜登贏就準備呢幾年all in支那野賺返筆，等美國班傻鳩醒返先

你會唔會因為身邊一個人死左而改變立埸
會唔會因為有個朋友中肺炎死左自己變左藍絲

trump出訪台灣就嬴硬 (開戰唔駛選舉)

呢啲咪左媒洗腦囉成日講乜20萬人
講到Biden揸fit就一個人都唔會死咁
唔俾死二百萬人嘅?

你就真係la
Trump叫人唔好戴口罩 好多輕視肺炎嘅言論

中芯

岩阿 拜登冇得輸

拜登口講叫人戴口罩
但根本係做show，私底下佢都唔會戴

150%

睇完我仲以為武漢肺炎係侵侵研發

唔好講咁多廢話啦 得返兩個星期都唔到 到時咪知囉

啲鬼佬咁自由主義
你叫佢戴佢都唔想戴
況且侵一早就封左中國關

咁你收爹啦，戇鳩

依啲分析值得cap低鞭屍

我就係要呢D

咁又唔係呀 身邊有人中武肺死 但係你中武肺兩日就好返 唔憎死你就奇啦

有無諗過d 材料幾黑都阻止唔到美國人反侵
大家都係純粹想佢落台而比個拜登上左台？遲d 再諗下點推翻佢啦

Family & friends 都仲要分close唔close嘅

唔close嗰啲唔會因為咁樣改變立場啦

拜燈

仲有死左既可能係民主黨支持者

ching心水清我都癈事理呢d膠post

trump trump 輸撚硬！！！！！

全世界都知肺炎點黎，除非你唔知

抵死 民調 拜登民調贏咁多 點輪到佢贏 終於見到佢落台👍🏻

Trump sure win

美國之死

脫離香港人呢個身份，
如果我係美國人，睇到侵對肺炎個表現，
又成日endorse啲咩氣候變化陰謀論
除咗對中國強硬之外，得罪講句，我真係投唔落手

濕鳩民主黨又推個老人癡呆咁嘅垃圾出嚟，我真係投kayne west算

來源唔關佢事，但係傳到USA 後，全世界都知佢講左好耐只係like the flu, 錯過左好多機會去㩒住個outbreak，除非你唔知... 睇下Norway，而家都無乜事

係中國黎又點
個問題係特朗普抗疫做得差
新西蘭一開頭都被世衛fake左，但佢重視防疫措施結果抗疫成績好好
美國係全世界死最多人國家，確診人數多過香港人口
中國隱暪要付責任，但Trump防疫成果咁差都要負幾大責任

黑到投唔落手唔投

邊個話，二戰都一樣照投

講防疫點都唔夠香港政府乜都無做，人地自由社會國家人民唔係你咁諗。

你有無fg50k呀
嘈嘈嘈

事實就係好美國人不滿Trump防疫表現

咁一定好過On9Biden 60%稅囉

唔好企係你嘅立場唸美國人

你咪又係一樣

純粹驚侵輸咗會civil war
唔係侵自己發起，而係佢班死忠質疑選舉結果，然後揭竿搞事，到時侵㩒都㩒唔到

如果美國人本身肯戴口罩但係trump好似777咁叫人戴咗都要除低就話啫

淨係60%稅都咩立場都唔屌喇

牙登又然

世界都係左派主宰

英國marginal tax rate >50% 都大把連登仔返祖國啦

燈爺爺

難分真與假......

認真就輸了......

自己特赦自己！

鬥hater少過侵

睇埋senate
雖然gop都係唔樂觀

有消息話Biden覺得贏得太輕鬆，所以有機退選

希望大dodo支持樓主